[ 推到全港舖頭都睇到！！］所有人入舖頭前都要CHECK手帶！

每個人入舖頭前都要經職員check下有冇帶住手帶，confirm冇帶先比入

唔肯比人check既人，唔比佢入舖頭，跟手打去舉報
我睇你班自私撚去得邊度

反正好多舖頭入去之前都要量體溫，唔爭在check埋有冇手帶啦

推

推推

推3

推4！

推5

推6

推7

推8

9推

推10

好似ok

全部鋪頭都咁做 佢地邊夠膽出街

贊成 長袖都一定要check清楚

去到依家 我覺得班撚樣肯定除左手帶再出街

有無留意到呢幾日有好多傳媒都好似夾埋咁大做「帶着手帶離家出走自私撚」既故仔
然後林鄭配合聲淚俱下，每次記者會都喺度屌鳩呢啲人自私

根本上就係想將大家將個怒氣spin落捉鬼捉自私撚，慢慢淡化林鄭一開始唔封關嘅事，同時支持政府加大監控乘機推行d監控嘢

由二月中至三月頭，由支那陸路入境嘅人一直冇需要帶任何手帶，淨係間中喺電話分享location就當隔離左 呢啲嘢又冇人講

下次見到有「哇有個手帶人又去XXX食嘢」呢一類post，嘗試下唔好講「 仆你個街又係呢啲自私撚」

試吓講「呢啲自私撚固然唔應該出街，但最仆街嘅都係林鄭一開始唔支那封關害死全香港人」